[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3700)

中

風

我

11c

寶高11角

乜撚野小乜尻啊

俾多角好唔好 求你了

12c

寶巴gel!

12角

搞掂

12角 好波

Gelllll

lm

場場都角大。。

角球爆發

我了

獌反杯好無

我hi

gel

Mama中場buy wt

唉

飛燕準備比人讓返一球球半

超重心 雷加角大100%%%%%%%
唔中問大佬BILL拎返

果然係寶高

未試過反cup

曼聯cup鳩

超重心：
華倫西亞盤，平注！

2020都就到 仲買獌

Me

13c未

信bill冇窮人

我寶

ajax半大定盤好

輸多2球呢

飛燕諾我屌你家母

華西100%

角大之力

超重心都平注
賭黎做乜

Ajax

Bill析今日準到

西甲
1:3
12c
ft

華西半一

又係WO...

係咁中 有無水跟下
輸到仆直

十點西甲點睇

兵工廠goal

又驚？

平半goallll

飛燕諾我屌你老母

ky蛇有冇角水

曼聯作客
巴塞作客
皇馬作客

比你 我就唔中

飛燕諾岀黎搞笑

狠狗定水晶fg

平時踢開442既華西
今場踢433 全攻陣
知咩事啦

水晶

我垃圾

今場華西真心靠得住

國際半win

好.雷加巨注

飛燕最後3:5 ok?

型撚到

本身要華西盤 見彪哥未開波已經gel到咁行真係停一停先

垃圾飛燕諾 捐返入老母個西度啦

波post咁靜

水晶宮有無機

咁多角賭 馬會想我死

水晶
博洛
拖連奴2.5b

收錢收到死?

買唔切國際同舊生

Ajax都有角賭 死未

水晶goallllllll

水晶宮 1-0 狼隊

多謝mytv super多左好多波賭

水晶糕

入左

得返10$想跟

博洛
森多2.5
快

晶宮goallllll

10.5b咁高水派錢

好日都唔開，有鬼

水晶撚半主

利2 goal

上post邊個話狼100%波

水精半主撚狗

Psv主場好刷得

本日最大笑話 曼聯

錘仔按屌

吊你垃圾獌 刷角啦仆街

mata

10.5 大？

加柏輸緊都唔刷角

我覺得似

獌刷角未

安曼rc
飛燕十分鐘三球啦

唔係點比機會你買

紐維爾舊生半大

水13.5s?

曼聯執柒左佢啦
西咸下游咋wo

羅馬大ball未...

狼隊好危險 又停

狼下半場變唔刷

屌那星，韋c咸100%又中冇錢買

拖仔入波未
玩左成個上半場
係時候入波啦
唔係點開大球呀
上力踢啦
入波呀

狼

歐戰黎疲態盡現
0:0 仲未失波咪算好表現

點解瑞超d比賽成日噴煙

哇屌
點解華西會俾legend 禁屌

曼狗真on9 對垃圾隊都出雙防大 個領隊唔該自殺啦

雷加下一隊角球一路超高水派錢

因為你

可唔可以唔好咁燈 我就黎頂唔住啦

鎚仔刷多幾個角啦

森多 博洛goal mei

角大奇蹟可唔可降臨埋比羅馬

狼隊角球都食埋 好波

哇屌
羅馬都入到波
點估到呀師兄

可唔可以呀！

燈神

博洛對家入左

Bill哥出曬水你地都可以輸

彪哥果然勁 講完兩分鐘即入

羅馬-8c

0-3

我想問垃圾獌肯和味

Roma goal

買冷門扮燈好低裝囉

獌要cup

又要叫cup

唉 真係垃圾黎
度定下場仲好

㩒屌唔柒入 rc又唔柒入
飛燕諾降班啦好嗎

阿積士𠴱場買乜好

博洛

羅馬真係派錢波 開平手真係0風險 主下遊波 最多咪打和

停哂 狼西隊黎 最盡13

羅馬追唔追佢角大好

唉 買左華西

爆角喎

老西都追左先

驚乜。。。

我串左拿玻里比佢搞到收皮

49000反cup 頭10 1 100

冇人理

曼聯 慕遜加柏 華倫

me

Lm

博洛12m!

yes

1-1

x

博洛 1-1

人

垃圾福

羅馬是笑話

LM

100%得

快手cup埋佢

頂羅馬果場肯定假波 開平手已經古惑

一領先就即刻俾12m對家 假到

羅馬角大又針癡撚線

1-0 ！！！！

森多goalllllll
快 再黎多兩粒
上呀
入波啦

點解得Roma 無角

拉舒傷埋 垃圾曼88

曼都幾屎下

無買哈比馬

開左咁尻多場角大
仲追

哈馬比 2－0 goalllllllllllllll

博洛cup佢老母
森多-2

哈馬比2:0

哈馬比撚半大

今日我第一場有投注

獌比角啦

哈馬比真係長追長有

好耐無買過獌 一買就出事

屌佢老母 人地拖幾好刷
好心你

55分入都叫撚半大

國體會入一球黎先啦

狗隊都買？

10華西

要驗腦

拿玻璃對家12m

羅馬4個連角未

Westham啲人腳其實仲勁過mu啦

狼廢到

唔係你幾耐先買嘅問題
係買親都會出事

萊切 穿到盤
森多10.5大
頭10抽1 100

Valencia依家點？

你講真定假

10

買左角細 比次機會

博洛都唔刷

半3全3羅馬好波

森多快開大啦
博洛入未

唔記得左買

一派就嚟料 希望入啦

好波呀屌你

葡超客100%

好
交換飛

1:3

垃圾國體會 一球都無

阿 車咩陣

刷角丫吊你老母垃圾獌

仲差一粒萊切
森仔角大加油

要30分鐘7角
on9到

華咩事封？

講真 新買haller幾好用 anderson勁唔洗講 中場線其實幾勁 個個技術都幾好

12碼

華西12m

30分鐘6角
快

聖依天受讓

好彩keep住玩左2鋪lol
如果唔係就買左49000了

9.5b

羅馬冇啦啦輸12碼 屌

喊症

Haller德甲好猛

華西goalllllllllllllllllllllllll11

日打夜打

華西1-0 Goalllllll

Valen 10

喊左

我bill

roma 555

on9
班友仔得夜晚得閒
唔係而家玩幾時玩

個Anderson真心勁

有左var 場場都有12碼

水晶no goal

西甲半大全大又黎

好廢

我曼仲有邊個識入波

連想搵個識出波既人都冇

30分鐘6角
30分鐘2球...

今晚針曬就忍手10月再入錢玩

依家隊曼似乜撚野 成隊垃圾

刷角啦唔該

買果兩隊輸哂

羅馬-6c

100%贏定輸

水晶11

Which?

華西原來咁撚黑暗
靠12m

same road

飛燕33

JM9

鬼鬼地 小心

第一中堅咁都唔入

狼隊

角

垃圾松鼠

曼差少少入

超深盤
反cup 都要輸
取消關注啦

韋斯咸999

華西快入多粒

羅馬3連黃
準備拎戰神卡了

羅馬迪斯高上

獌大波可以嗎

#275賭波馬輸到跳樓

•20s

完全封鎖

森仔10角了 萊切比力入一球

唔要差少少 要cup鳩佢

333333333 華西

雷加下一隊角可以不停追

雷恩國體會入波啦屌那星

華倫444

4c

曼聯真係好撚廢

FRED都出蘇狗搞笑咩

2.5b睇黎要靠主了

獌狼

華西靠12m

羅馬好刷角啦

狼追和先啦

唔計ok？

13.5點爆

狼 可以唔洗買 廢到on9

輸

成隊一粒球星都冇

仲廢過中遊隊

獌大波
羅馬角大 可以嗎

點唔計

1-0 查比

狼追和好嗎

差d要左客

落底落到波都冇埋不如死撚左佢

退飛可以？

迪基亞 沒啦

羅馬入未

我買左客

狼追和未

狼? 同路

獌

100%

萊仔加油一球

朋友新手上路 試運小注
幫手宣傳下

roma 666

羅馬8.5

我100%贏

goal

羅馬-5c

哈馬比大波 又汁10雞

狼 戰神卡

最聯食夠角未

森多11C GOALLL

係

狼快追和

wtf

食左兩個？

??

差萊仔

萊切12m未

拿玻 Roma ng

狼rc

狼隊追和未

紅左仲勁

我曼

輸
羅馬今場嬴唔到

阿積士有冇人會買

但求狼走盤

哈馬比頂住

曼-2c

再買13.5s

萊仔換入前鋒 係機會了

萊切盤位手足爭一球就中哂

真

覺得讓太少,而且高水得濟
skip算

無啦 利申狼盤

Hi hi

國體會雷恩入波啦屌

加油

博洛
森多2.5b

狼唔入 比人入

狼狗追和我扮狼叫

Mu大波同意

點讓太小 要讓半一？

華西ng ready

羅馬就拎紅...

哈馬比 全大goallllll

萊仔往死裹攻

第八口 皇者利 上盤

冰工1-1

即係邊隊

yes mum

係咪情感注黎

利物浦 不敗盤

英超冠軍

羅馬俾多5隻角

報完假未?

曼個占士識唔識出波架

大波又要靠主

角大又係靠主

同叫

有冇咁著數 華西半一

對家又唔係咁廢

15分鐘4角啊dllmchhhhhhh！！！

狼隊+羅馬ng 2x1 jump

不是.賭$講感情係on9

曼是在踢波嗎

On99?

林伯終於唔用垃圾巴克里

真11sor

羅馬-4c

#380敏z

•25s

完全封鎖

勁撚煩

Roma 777
7.5 8.5

On9

屌你老母又食角仆街球証

我硬覺得韋斯咸開到2.5b

水晶係都唔刷第12c 屌

羅馬777777
-2

拖連奴屌你老母 咁都大唔到？

慢聯踢快啲啦

水晶狼隊入多球

同屌

華倫西亞刷角未

PSV主場對AJAX往績幾好

羅馬場？

11

華西1:1

雷加!!!!!

華倫西亞 1-1 雷加利斯
刷角有回報

獌屌你老母 咁都大唔到？

寶高買左角細邊敢刷

屌

雷恩 國體會入波啦屌 有親體會兩個字都濕鳩黎

我唔撚信半一咁著數

屌你老母4x1又斷一 係咪想逼撚死我

華倫電加開多6角, 唔該

一齊嗌

華西on9

炸未

Ajax高一班嘅 要買一定係ajax 坐和望贏

拖連奴走盤都贏啦屌

羅馬幫刷 刷到11c送比你贏

西甲成日睇VAR真係好撚ON9
球證呃人工

羅馬-4
水晶-1
曼聯-2

最後直路

羅馬十角未

羅馬客勝求下你

羅馬停停先

博洛-2

萊切羅馬 入未

又食一隻 on9

炸

門興10c

柯完尿又要叫 萊仔

要卜了

華西果球炸左？

精工冇柒頭力頂

feel到要炸了

華倫, 你地刷多6隻唔該

報分app short唒 cls

炸了

羅馬9！

羅馬比多粒黎

羅馬最後直路啦 刷到11c 大家會買你波衫

華西刷角未

炸啦炸炸炸

最聯勁

波都開左

我咸20

2-0 MU

羅馬2.5大

我鎚goal 2:0

暴聯正到

比兩球你1:2完場

屌你老母2.0

基士維世界波

曼聯88長追曼聯對家實無死

曼聯正氣

曼 我屌

曼聯

49000勁到

講真有冇人比料暴聯做咩搞撚到咁

話左westham真係勁唔係-6

萊切 羅馬 上

曼聯炸未

聽日可以返工笑49000

蘇狗走未

曼聯開埋2.5b啊多閪謝

萊切 啪啪啪

除左狗仲有邊個會買獌

門興入未

睇曼d垃圾都知入唔到波
冇買1.75b
點知咸入

羅馬好撚鬼 整速1:1之後 唔入波 球球門前飛機

goal !!!!!

G持，垃圾曼快比人入多球

仲有rm

西咸刷多兩角加一粒一世球迷

49000 想笑撚死人咩

暴聯唔刷角 晶官唔入波

羅馬場 11c有冇機會

羅馬9c未

察覺阿華撚

咪又係一尻樣

開個大啦屌

羅馬8.5B跳左船了. 羅馬ON99

韋斯咸

英超no goal 2x1

缺1C丫獌

狼隊追和未呀呀呀呀

差一角

萊切贏盤頭十抽一100

羅馬-4
曼聯-2

AJAX 100000000000%

一齊shout

1-4 napoli

羅馬 開個2.5大黎

輸埋咪刷

SAD

雷加華倫刷角阿

GG

個JAMES得個快字

冇了 收返埋

水晶入多球

華西係咪唔會贏了

垃圾國體會 屌你老母

見佢換入兩隻快馬都知咩事

求你帶落去底線啦西咸

羅刷plz

唔刷角

屌你老母狼隊同羅馬肯入未

爽

屌意假肯刷未

屌你老母羅馬食左5隻角
on9

羅馬最後十分鐘 入一球

重心：海牙半大
有幾多買幾多

...唔撚係呀

我6諗我好快改名

華倫

係
封左5，6次盤都食冇角

拖連 門興 jump

羅馬-2cc
喜百年入波未

輸錢都開心
49000

siu04

利？

哦 假封角
以為堅食角

555555555

英超快完

連加特刷角未

獌入多球
羅馬比多2角

狼入1球

曼俾多角我啦

same

狼入未

假封角有時又係好撚激氣

唔係睇即場 味話食角

萊切食屎 羅馬快入

1.5b

一係晶宮入一球比我唔使叫

屌你老母水晶狼隊

華倫雷加繼續刷！

14角呀曼

刷！未？

下次改名做契仔連加特

巴打做咩咁狼死

roma red

羅馬rc

哈馬比 3－1！！！！

細波日

咁主刷 plz

改名做 我要贏錢呀

羅馬紅！

博洛上啊

博洛！

財不入急門 但我急

拿玻里 領先都要換快馬 狗嚟

吊 垃圾羅馬

10c go 11 c ok?

水晶細波係咁落 冇了

個雲比沙卡係咪弱智？

買狼買roma 2邊都rc

狼追和啦

雷加華倫俾多5角黎！

屌你又中位數細
今日幾多場阿仆你個街

有冇pen

同沙卡一樣白痴

今次仆街鳥 羅馬

拖連奴追和plx

華西主勝開水wo

屌你老母痴撚線 買左羅馬同狼隊
2隊都紅撚左

水晶一角一入球

羅馬比多2角啦 屌

咩盤？

精13c

roma能否9c?

角球

羅馬2.5s頂著 咪撚爆dllm

曼呢

俾多5隻, 5c more

差羅馬ng

最近都冇乜絕殺

羅馬輸波未

啲荷蘭球迷都幾痴線
對家球員行過邊線，拎野掟佢

個雲比沙卡廢撚到

一齊叫

下午好多

垃圾波睇都廢事睇

紅撚左 求走盤當嬴

水 13c

羅馬求其搵隊入啦..

門興ng啦

水狗

羅馬造角細造到咁
賭條撚咩

加柏ng

精工補幾多

仆街
一場波食6隻廷
羅馬係得既

13.5s

水晶補5 13.5點頂

俄超咩撚野事咁多波入

角呀

連角特呢

垃圾曼聯唔入比人入啦

水晶仲有一球 細波落太快

角阿, 要多5隻

14.5S中

垃圾曼

最盡13

4x1 平手盤屌 又斷一 88

紅左無啦

數據係唔會呃人

羅馬連角得唔得

叫你唔好買13.5s

門興停角

意甲bill

今朝墨超全大波

屌，又補咁耐，頂住呀

14

拿波上盤

收息波

唔會有角啦ky

森仔反底 唉。。。

west ham 2:0 10c ft
10.5s 11.5s 頂爆心

個6

羅馬補時比2角

國體會開到大派 頭5一個200

有冇手足買左獌大波好撚谷氣但又好撚開心

1.16 $10

11.5s

1

下一場啦 唔叫了

49000 10.5 11.5s

加柏停哂 14.5s穩

完場未

Km

忍唔住想笑買獌個d
Sorry

你d對答，好反手下難分真與假

你都改投角細?

水晶1-1

狼11？

狼隊紅左絕殺追和. CLS COMPANY

狼1 1

狼絕殺

狼11

1:1

屌 狗仔絕殺

狼隊！

車角大 有無支持

戇鳩絕殺

嘩咁都追到和

愈紅愈勁

信念

真係戰神卡

戰神卡

狼 1:1 firm?

殺破狼

查奧爾好勁

反手？

葡超客紅

假撚到仆街 贏波變走盤

狼🥰

話左紅左仲勁

水晶1on1唔入 轉頭就失

我狼！

華倫快刷唔該

屌你老母
人地果張戰神卡
羅馬果張死神卡

羅馬可唔可以學下狼隊

阿古路100%要針嗎

ajax win 100%

有圖 事前

唔撚頂落底線 輸9埋抵死

屌你水晶宮

買狼同羅馬都走

羅馬2:1
意甲billlllllllllllllllllll

1:0 唔補和個D識唔識賭波

Win

1：2roma

羅馬。。

羅馬又紅左絕殺..
岩岩好似有巴打買哂狼同羅馬. 勁撚到

同路 好過輸

roma roma roma roma roma roma roma

Roma 絕殺

羅馬角大又西

水晶宮

我明13.5B CASHED!!!

Roma 2-1

羅馬2:1

狼X馬個位手足開心了

psv fg la

打傳媒。打傳媒。打～～

Bill

翻身追數，狼同曼要左曼，我屌

笑死

10蚊都無埋

roma!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! roma!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

意甲
我只服bill gor

加柏DLLM

紅左特別勁

羅馬角大 2.75b 2簡1又錯

羅馬

羅馬入左

紅果邊入撚哂

意甲bill勁撚到

彪叔燈到呢

兩場rc都入波。。。

....cls ball紅左先goal

垃圾足球

roma!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老味 紅牌都贏

彪哥多謝哂

意甲Bill!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!11

齊嬴 好波

水晶宮抵L死 幾球快攻唔去

羅馬好波

WOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

兩隊都係紅咗絕殺

狼ng17倍，買唔到，頂

羅馬場波睇左一陣都幾假

兩場ng穿埋有冇200倍

死曼9輸都唔刷c

水晶宮咁樣和

我得9倍

Sure

冇人買ajax!?

羅馬狼隊奇蹟收錢

買果2場都拎戰神卡 但又入到波

Bill叔個6都收唔到

你夠撚膽咩

中撚哂風

慕柏ng

Billgor個種燈

roma!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好撚開心 平靜唔到

葡超客有冇人買

門興唔追和 要吃屎了

馬會屌你老母咩
又話0% 2.5b
伏撚到

派?

多謝意甲Bill未

羅馬冇角 針

0-1 ajax

我了 金木蛇

佢買左博洛 想燈和 點知輸鳩埋

Ajax禁屌緊?

練心

昂熱100%？

分享開心?

Dllm, 搞乜撚呀水晶宮

馬會比料

你買左？

大佬BILL將不可能變成可能

aj好撚勁

100%輸

狼x羅馬

冇

多謝

博洛個龍淆到縮埋手擋面
屌 用頭頂都咁驚

真係買唔到

一邊開心緊羅馬絕殺贏，另一邊又見到水晶宮俾人絕殺追和，都唔知笑唔笑好

葡超好鬼 唔好玩既

西甲又半大

Ok respect

85播緊荷假

真 呢場好難睇

門興可以長追對家 上場都豬4粒

最開心係見到死獌狗輸波

睇緊tvb 9.5b 好正

橙

聖衣角大有冇人要

睇365文字直播都唔睇cctvb

圖拉廢架

紅左果場？

阿吔屎

性衣天

打議員 打議員 打～～

Real

準備ng

哈馬比水泥gel!!!

彪哥既華西會點呢

荷甲深盤過一關 諗住拿玻里深盤都開唔到最盡半格
咁撚正氣

買左半客 熄鳩左通知了

羅馬個場 西到呢

海牙半大

馬會分析真係on99
主隊90% win
客隊55% win > 2粒
屌你買晒兩邊，點夠你黎

寶蛇點睇聖衣 跟左你13.5細

阿特回飛

咁岩啊

俄假客12m!!!!!!!!!!!!!!!!

買狼隊盤表示中有錢買阿仙奴

對家12m

屌你老母精宮咁都比人追和走盤

呢場唔怕
我重心出擊

psv又無角

俄超又黎撚半大追和再12m

大佬彪放過我地啦
馬又燈鳩我地手足d 過關 6環
波又燈鳩買博洛既手足

Missed

一打開365望一望 封左以為咩事 望多陣原來紅牌

難得玩即場，都唔俾我買

講嘜撚野啊
有bill哥冇窮人

人地講緊最近20場數據
唔係今場既賽果預測

是否ON9

要細了

我真係屌佢老母90分鐘比人入

西布10C收錢留名未

比d力 屌下波先啦

結果姐係和波

慕遜加柏 1-1 杜斯多夫

9柏GOALLLLL

az半大已死

門興1:1！

門興goal

Ng cashed

門興goal!!!!1:1

DIU 又話有錢收派

門興ng 做到野

Goallllllll cashed ng

唔好啦

中左3口ng夠哂

100%開出

肥到

紅咗之後 即刻1d攻勢都冇 球探個攻勢圖 白撚左一撻

喜伯

喜伯入波 又要叫和了

買左PSV點部署

收錢

90分鐘先po點補飛....

Ajax上唔上？

cup了

半場先

聖衣9.5角大叫爆區

荷假無角買？

聖e fg

佢買左博洛 想燈和 點知害死埋自己

阿記x利

華倫 入波呀

阿積入未

有即場角喎
ajax

門興杯？

頭先封左 截止左
而家有番

爽？

聖2 fg try try

垃圾國體會

海牙個場做咩事
無波無角
得兩射

上面凍呀返落黎啦

psv快刷

聖衣刷角未

Ajax 半細 極限練心

查比對家 半一
Ajax
利

聖衣好撚勁

再黎 德甲no goal

門興格拉德巴赫！！！

華倫快刷

俄超停左半個鐘角。。。

我又買左西甲角大 大家睇路

練成了

赫斯追和

海牙入未

華西點補好

仲有一半

2019仲365 睇波啦

快刷啦華倫

「突發」
好消息：華西下半場上力左

我以後唔敢啦

ok撐你

空難啦 國體會

聖衣上場入哂波個個後備

psv有角未

大佬彪（已針）

聖衣有角未

留力下半場先入

華西要win

華西咪撚停c

即場有高水主勝

門興個場啲ng 仲企得咁硬

明亮9.5

門興offside到完場

諗起上場對圖爾茲

6c

杜斯似有波入

場場半和

痴鳩線 德甲一追和
客狂落底冇角
主狂越位
角大賭閪

阿仙奴半大
利物浦半客

德甲同我即刻完場

半9有13已經好好

屌你 華西 比球啦

赫斯逼和 快

尻柏CUP埋

英超兩場角大

水呀水呀

快炸

9倍反cup

1212

有冇燈神可以燈利狗

鳩柏唔入比人入啦

赫斯讓球 係咪入波節奏

轟？

門興！

Var

又贏

有冇爐可以跟！

買轟？

德甲盤王準備歸位了

🙇🏼‍♀️

聖衣冇角

門興cup + 13.5b cashed

阿積士咪入住

門興2:1goal!!!!!!

咁樣cup

冇錢allin左博維斯塔，純粹想利失分

隨時逼宮

門興正氣

正常 兩連大角 大波 咁好分

丹麥超10C B

門興 地獄主場 唔係講笑

鳩柏4倍ng

又燈

psv無角 已針

多謝ky比水

聖伊天角大幾好追.
但一見到主隊場場角細就不了

點睇阿森納啲角

一刷就追唔到

華西即場主勝，半注！
抵買

Vp win上樓

華西繼續刷啦屌

Ok 即買客隊

仲gel

半5全9定啦

又有？

爐石SEIKO WIN

1001